集！思！廣！益！

究竟警犬既弱點係咩？點可以一刀插入心臟？下一部係咪進攻狗屋？